Big4同Design邊行辛苦啲

Big4
Design

應該 audit 返足七日

Design完勝
Big4起碼捱完幾年攞牌會有出頭天
做Designer有幾多個人工有4萬

辛苦同性價比係兩回事

捱完無收穫都係損失既一種

Big 4點會辛苦
工時長係長 但真正做野嘅時間佔幾多 做過屙跌嘅自己知啦

Audit 都係雞

big 4 最多工時長
對比好多工講唔上辛苦囉
返工遲過人 食飯耐過人

年年加人工
qp/屈完個m grade/跳出黎 大把世界

Design 唔係咩？

真班人朝早晏晝hea黎hea去，lunch and dinner夾埋又食3hour。夜晚先開始全速工作，唔係唔多嘢做，不過自己攞黎。成班on99用ot時數當自己有努力過。

big4捱完叫有人工
designer avg 人工 big4車尾燈都望唔到咼

做晒野走得邊個會同你hea
事實係你唔ot 下個月可以唔洗返工
On9文化